應對藍絲行動

影大頭 去起佢地底？
組隊連儂牆 多人先還到手
滲漏工作？

對家呢一排動員力高 又拆連儂牆 又吹雞去商場鳩叫 抄我地做嘅野

大家比啲意見 點拆

推

推上去

大家要諗下

同犬一樣，最後得個講

我地手足？

平返六四？

起曬底都冇用
你睇下老豆搵仔

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工

佢地應該有we7 group
不過可以一試

聽日見！

經常主動邀請佢地去某指定商場唱國歌，我地可以用最少人力（借力打力）就塞爆商場，之後我地係另一個商場window shopping。

香港人未突破到道得枷鎖
打藍絲低級d 從而入手

影大頭有機會比人打，而且起底作用愈來愈細

全民做臥底

接放工

If you can't beat them, join them

係想做野既就趁佢地落單就郁手

北角有藍屍狗嘅黑店，包括麻雀館。

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

有乜好拆，佢拆牆，佢拆1張你起10張囉
佢地集結，我地去打死佢地，定係去自己場支持自己人好 你咁都仲要問？

咪9理班艾粒癈老啦，佢夠膽黎我地主場咪打9佢囉，今日愛丁堡廣場呀，2至5有不反對書都無人理呀！仲講乜野其他人乜乜乜呀！去支持班中學生先係我地要做既野

收錢做得幾多日
日撕一咪夜貼十

都啱 藍絲真喺要打

手足成日被人打都係共青團攪鬼

滲透入藍絲

鼓動佢哋去英美領事館

支持祖国! 對抗外國勢力!

咩亂都平定了。

打持久戰，佢地目的係十一前清晒所有野，我地就組大隊去貼返連儂牆

真喺要多d人去一齊貼連儂牆
保障手足安全

文宣？

直頭要衝擊啦 敵人在我國土地立足

啱 大家嘉年華完 做好支線 係時候去做主線任務

還手 打狗 打廢老

打持穩戰

往死裏打

打藍絲 人人有責

你今日打咗未？

其實我地可以利用佢地啫

跟蹤一兩個人睇下佢地去邊，麻包袋

文宣啦
唔破壞都搞到人哋即時落閘 幾好睇

爺爺七十大壽

差一份得體嘅賀禮

借力打力
抽水騎劫

收錢 食飯 返屋企

Push

而家黑警選擇性執法
制度崩壞
真係要攪自己組織民防隊保護返連儂牆手足/睇連儂牆既市民
免受藍絲攻擊

邊個吹雞搞出黎 咪搞番邊個囉 大家都知係邊個架啦

Oh no
We connect

未必有用，依家佢地咁撚惡都係要香港人驚佢地，佢地收錢做野，有咩對佢最緊要，錢，下次唔駛打柒佢，搶部手機掟撚左佢

靠狗隊 食得屎
民間防衛隊

應條毛，快出愛丁堡呀

如果變衝擊商場破壞畫面，霞e仆街了！

條友都柒嘅 自己老竇老母嗰份都搞
除非打鑊金 唔係可以做咩令到佢驚

金錢問題金錢解決

巴士嚟緊

班友有咩做唔出

拆晒成幢時代廣場

著ilove hk tee去同閘機玩遊戲

如有高見 請出招

呢排跳閘危險咗好多
不過做鬼煽動 藍絲打foodpanda 都唔錯

暗黑兵法

9.15

其實中共係想人民鬥人民 佢地一定係收錢做野
佢地朝早撕完 我地夜晚貼番咪得 多啲人去痴保護班手足
同佢地硬碰硬我地唔抵 一黎俾狗咬二黎我地又受傷
開放討論

加入佢地 玩team kill 點睇？

最可行係呢類
有無行動組印左tee先

手足影對家大頭可否在安全距離影？ 家下高危分分鐘比人圍打。香港咁多人玩單反，買埋咁多鏡頭自 high，出去用長鏡遠距離影啦，有乜理由要手足攞部電話超近距離影大頭呀屌。

由鳩佢啦

組隊啦。。。 唔組隊根本連人都唔會救

搶電話 掉落水 之後走佬

開心革命

邊到有得買

我地咪玩快閃掉雞蛋

影完大頭 幫佢地P圖放上微博 再起底擺上支那個舉報網到

人民鬥人民 表面上喺 實際上都只係人民鬥傀儡
避戰係啱嘅 我哋可以再做更多嘅嘢呀 有巴打講到騎劫文宣 臥底行動

其實由佢地搞多啲都好
啲鋪頭唔洗做生意

心水清巴打

仔揾老豆都有一堆藍屍起底啦
問題係無人做，起到人哋都唔驚你

善用國家篤灰網站

頭先已經有老豆搵到仔

其實唔洗多 教一次就夠

冷處理ok？

好多都係支那兵，有無身份證都好，大家社交圈子可能好唔同無重疊，起底實際作用有限
反而私了落單藍絲，至少對本地藍絲有效

From tg

大集團好多都藍/僞中立

我就咁睇，最好個個星期六日有班支那人嚟塞商場，塞到做唔到生意，到時我哋唔使塞商場可以去做其他嘢，仲可以搏民意逆轉

《孫子兵法》壓軸一章

壓軸得嘅，梗係必勝之道

「故用間有五：有因間，有內間，有反間，有死間，有生間。五間俱起，莫知其道，是謂神紀，人君之寶也。」

請來做臥底 最可行

睇

影佢大頭
之後慢慢起底
硬碰硬冇用

不用應對，

佢地幫緊手搞亂商場 搞亂局

幫佢地手宣傳每日搞場，今日Ifc, 聽日時代

潛入分化滲透煽動醜化
向中共學習

做鬼反滲透

10月1日全球 Anti Chinazi 嘅好材料.

敵人攞住國旗做啲咩，我地就反對佢
10.1 Global AntiChinazi
國際戰線

唔好搵 黑警 要還拖 上次係旺角又係咁 又叫唔好打 都癡線 佢地斬到手足傷殘咁點計呀 唔打返佢地唔會驚 共青團攪鬼 首先睇下有無高人做瓜個洗腦網 之後覆卓第一波搵 大波MAN

圍魏救趙呀
變成有兩個商場關門

跳閘 會留案底 佢地用41.B 告

用返警察果招喬裝佢地再煽動咪得

舉國旗混入去做鬼

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

鬥長命，佢拆我地貼番，佢地全部收錢做野，玩唔得幾耐。

文宣新方向
（TLDR最底紅色大字係結論）

呢幾日我地放軟手腳慶中秋之際，對家以「理智藍」為號召團結左好多人，仲開始好有組織咁有行動，初時唱下國歌扯下旗，琴日開始去清牆，今日何妖出去做佢地唔做嘅dirty works，佢地都唔割。

呢個發展對我地極不利，佢地有警方有政權back up，武力我地一定唔夠佢地打，唯一可以做，係將佢地呢班「理性藍」同勇武割蓆。佢地有好多淺藍/中立撚真心打著愛好和平、還我清淨香港嘅旗幟，依家佢地前線周圍暴力打途人，我地一定要煲大佢，唔是比自己友睇，係比對家睇，要佢地明白「扯國旗唱國歌班人所到之處，風聲鶴唳，寸草不生，佢地先係暴力先係搞亂香港」，而唔係正義嘅化身。正義嘅化身唔係對家前線，亦唔係我地前線（如果佢咁諗一早歸左我地呢邊），正義化身係佢地自己！ 我地要幫佢地一班和平撚自high，佢地先係最清醒嘅一群，各打五十大板，大家都錯大家都唔抵幫，要幫佢地政治潔癖，總之政治就黑暗，唔要黃，又唔要藍，又唔支持警察，總之唔理邊個啱錯，反暴力愛和平就得。

只要佢地個前線失去民心，無人支持，我地先可以繼續我地道德感召同埋對準政權施壓，如果唔係只會越來越多精神用係對藍絲

要將淺藍、自稱中立、既得利益者、政治潔癖撚同佢地嘅勇武割蓆，帶領佢地遠離政治、遠離暴力、不問世事

等佢地散自己做野

手揸國旗已經得

著紅衫國旗大叫free china
最後去領錢